應否立法禁止交通工具大聲喧嘩

頂你個肺，啲阿叔阿嬸同埋蝗叔蝗嬸傾傾話傾計好似想同成個世界鬥大聲咁
最慘係你搭緊地鐵逼到想避開佢地都唔得
焗你聽佢地講埋啲狗屎垃圾野
最戇尻係佢地明明係隔離
都要好似隔撚左啲隔音棉係中間
唔大聲就聽唔撚到咁
我屌你咩
又孖位又唔一齊坐 係都要分開
唔講以為企係你地中間既我就係嗰塊罪大惡極既隔音棉
好啦 你唔細聲咁我戴耳機好未？
仆你個街iphone戴左好似冇撚帶過咁
啲還回立體聲由出面震到你腦入面
到你頂唔順終於決定就算要穿過堪稱全球最難擺脫既人海地獄既時候
你會發現你原來已經過撚左站
因為佢地既聲浪根本完全夠覆蓋宇宙大爆炸
更可況一個小小既報站提示？

應該立法
反對立法

[quote]頂你個肺，
啲阿叔阿嬸同埋蝗叔蝗嬸傾計好似想同成個世界鬥大聲咁
最慘係你搭緊地鐵逼到想避開佢地都唔得
焗你聽佢地講埋啲狗屎垃圾野
最戇尻係佢地明明係隔離
都要好似隔撚左啲隔音棉係中間
唔大聲就聽唔撚到咁
我屌你咩
有孖位又唔一齊坐 係都要分開
唔講以為企係你地中間既我就係嗰塊罪大惡極既隔音棉
好啦 你唔細聲咁我戴耳機好未？
仆你個街iphone戴左好似冇撚戴過咁
啲還回立體聲由出面震到你腦入面
到你頂唔順終於決定就算要穿過堪稱全球最難擺脫既人海地獄既時候
你會發現你原來已經過撚左站
因為佢地既聲浪根本完全夠覆蓋宇宙大爆炸
更可況一個小小既報站提示？

香港係自由的

關自由咩事

樓主講咗我嘅心聲出嚟

應該話有邊個未試過